有冇人開post 有冇人唔開post (15)

好名

屌鳩柒頭

1001正柒頭

えるちゃん

AGGER

柒頭正柒頭

你不如講番中文啦阿鬼

開左好撚多喇

鬼叫你1001

咪臭係，仲要打句1001

我同佢打招呼姐都要交代

我q知你打招呼定打飛機咩ching

唔識規矩

放手 放開所有 彼始更自由 放手

一路睇住無人開post

放狗。。。

dllm 逼我開post

等於神可以擊殺人 但唔代表你可以殺人

把愛放開，把心打開，如果你的心已不在

掉低粒膠大哂啊？

下次唔好開呀笨

洗唔洗幫你補日文

下次就唔開 今次諗到個名先玩下

好名好名

聽日睇多次套戲算

咁除左下POST果個 其他人又真係冇打算開

英文都未搞掂仲講日文

你是肥芝？

咪臭係 懂不懂規矩

下下次你開

推得咁鬼快

睇下諗唔諗到鳩名

加油做工課
日做夜做似隻狗

唐伯虎點秋香

咁人地用千反田「える」做名 係咪叫返佢「える」都要問過你

迷途伴讀小書僮

我Q知咩 又自私傾

認字喇

未請教

三個姑娘六隻奶

我盲架

一時全男一時全女

冇女咪幾好

女仔傾化妝品我識條鐵咩

又唱淫歌？

唔好咁執著啦謊言ちゃん

傾bra啊佢地

好

除非中醫巴
幫佢地 望聞問切

你出題我接

GAY

推拿

你地輸左我一千萬獎金都未同你地算啦

回頭當天所愛是隻狗

全身推油

呢套唔記得

乜唔係推胸咩

咁謊言「くん」囉

又亂改

講車啦

這晚上閪水一味流
上一句唔記得

妖 慢慢黎要有情調

精液入藥

你架車既車頭燈大唔大

好熟咩 さん

死氣管夠唔夠窄

屌

陰精為引

仍然俾它吃掉了龜頭

塞住個水喉

我輸左

落d潤滑油啦

James McAvoy真仰好撚正

唔想屌你

駁唔到

咁謊言さん囉 高登仔真係難服侍

連登啊dllm

傳說中既十八廿二

屌 你想都冇用

佢真係得十八

想我都好想好似中左頭獎

我係連想都唔會去想

BTW唔好咁叫我 好ON9

英雄所見樂瞳

神曲

有野唔駛做 老細又吹我唔漲

日日等出糧 冇乜野需要緊張

全部都痴撚線
得我一個最正常

咁你就知到底邊個唔正常

就係咁嘅樣 乜都唔駛撈就至理想

當個個都痴線而得你唔係既時候
你先係痴撚線果個

眾人皆醉我獨醒

叫我？

別人笑我太瘋癲

無敵是最寂莫

跑步啦你

寞啊文盲

通常痴線佬都話自己唔係痴線

我都想同條女跑步呀

仲有我

首先。。。

頹到係咁食生果 而家肚痛

唔洗溝仔喇？

我笑他人看不穿

矮妹 發完姣啦？

要哄掂佢

食蕉食到肚屙？

聽日先再跑 好頹

Iphone auto配字咋

我幾時有

搞咩咁頹，講黎比大家開心下

琴日乜唔係出晒水

你又知
頭先好頹 又唔想食飯
食完條蕉食梨 而家肚痛

姑娘請回避

部機唔識字 物似主人形

你係咪記錯人

頭先個post咪講咗

好似相通

食蕉清腸胃

呢位巴打果然有風度

痛囉 未有屎痾到

通常姣婆發完姣都唔會覺得自己有發姣 習慣成自然吖嘛

廢事比你見到我形象毁壞既一刻

食d瀉藥配合下

本身就冇

你比人圍抽緊
Btw 食花生算

我相信巴打係好有風度
唔似林巴

你邊個
搵返我發姣嗰個回覆岀黎

寫字啦你

James McAvoy

小二，黎兩噸花生唔該

再飲d奶

我出名口臭，sor9ly

應該會痾死

淋巴

凌晨先寫
想要咩？訓啦柒頭定孤獨終老

以後都由男人開post

姣絲

掛住男朋友

唔係淋病咪得

又叫春

原來係呢件發姣

好後悔當日開咗個post俾你9 up

屋企冇曬奶

發姣係咪會傳染

咁多個POST你搵埋我果份
大家都記得就得喇

寫買魚架你 淋巴

佢話女人開post淨係識講bra

買囉

lme

日日男朋友嘅都唔係我

你見post名變左咁有咩感覺

咩買魚

濕哂未？

歇後語呀

依件長期濕透 水流不斷

唔好咁多ff

我仲好記得嗰日柒頭第一個嘅留言

有無人星期一去city恆生會一會叮噹展大波妹

唔撚識啊

精液入藥
屌..我形象呀

Dllm

會唔會虛脫

幾好 唔通唔變好咩

做乜抄鳩我

每日要吸收3倍水份

退休絲打 話講車去左邊

第一個post最記得就係你個留言

Agger

搵野塞住佢嘜得囉

我幾驚你話3倍精液
咁搞佢條仔射到出血都唔得掂

塞住唔=唔流

巨龍定牙籤？

唔好提精液

一滴精三滴血 點派都唔夠

佢係有得比仔扑既就唔會上黎喇

最多都係滲水姐

明明我係想開post傾心事

都係白色

一分鐘就派哂

一停得無野做
就好擔心

花生你突破盲腸鳥

我都記得 個時大家仲好認真

可能人地10秒都冇呢

一齊唱歌呀 矮妹

兩粒丸半徑4分都唔得

唔通白膠漿咩

唔洗做工課咩9527

膚mask未？

派報紙

4米都死

豆漿囉

未有assignment

心事post變黃色post

屌你個標題

沖埋涼敷

未 一陣出去陪fd食糖水

都有豐富既蛋白質

佢又未試過 點知條仔

Brett妹矮妹是但俾個我就心足

sorly

第一次一定派

咁夜仲食野

幾廿歲人

屌 哥哥今晚同你傾心事啦

why not both,搭多杯奶茶岩飲唔岩飲？

明明吹完頭啲頭髮好直，但一訓醒就好核突
聽朝再洗頭先得

就唔好咁多幻想啦

就唔好咁多性幻想啦

你咪講囉 但你明明好甜架

9527

多奶plz

佢地食，我陪坐
反正係屋企都未必訓到

奶茶唔係隨便畀人飲

抵制港女由咩開始？

大奶奶呢？

加甜

我只會要我條仔

冇人想知呀

求指教

我飲開鴛鴦

iq題？

多奶少甜 sor

咖啡扑奶茶丫嘛

係香港就難D

無乜心事 依家幾開心

由你開始

蟻多嬲死象

原來奶茶條仔叫咖啡

死毛全c

黃色會開心啲架

佢冇上連登

指邊個

正呀屌

咁會唔會有愛滋㗎

有上你唔知姐

你真面目

梅毒得唔得？

唔比另一半知依啲咪醒目

問柒頭就知

點會呢

agger

邊個問咪邊個

利申小學雞

叫左你回避

屌你d iq題咁難

唔通叫雞又話過你知咩

好變態

可能會有椰菜花

扮咩姐你

都話好頹要上嚟取暖

AGGER 你睇下柒頭

尖銳

溝埋一齊做瀨尿牛丸吖笨

ching ho ball

柒頭連妹下妹下都啱

平時唔講果啲忍住忍住仲變態

唔想同你地傾黃色 好嘔心

食完真係會瀨尿架

講戶口密碼都唔講username

小蟹柳 扮曬蟹

唔好陰陰咀咁笑

冇錯

放膽就大聲笑 我請你個老母食香蕉

已經300回覆

突然諗番有個絲打厭食

推得太快

幾個月前嘅你咪識呢題囉

我日日食蕉

成條入晒眼淚水都標

睇嚟大家都去咗青山
咁我聽晚如果搵得番新post
先上嚟report下

曹永廉？守門員？一定係榨汁機

利申 幾個人share ac用

Wow wo~~~~我比碌蕉你含

今日開放日啊院友

我的朋友就是我

Hebe唔好走 得你正常

你會否幫我含

不知鹿死誰手
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

唔好講到你好正常咁啦

正常到好似同個post格格不入

今晚扑野夜唔夜啊

人格分裂？

食蕉絲
好撚正個名

有冇人痴線 有冇人未痴線

奸奸

我同你傾

阻人扑野燒春袋

矮妹我都好正常

我叫奶茶

CHING HO 名

香蕉麥皮多奶走甜

我其實未試過同男仔單獨相處
驚好尷尬

天地有正氣

諗返起雲吞加麥精

DETAIL

我地圍爐

有第一次就唔驚㗎啦

邊個願意改名叫咖啡

來吧十分鐘放縱

吞精啊 d精仲熱架

一返黎，就由政治post變左黃色post

行不改名

無錢買

凍到要圍爐了

係街見到乜都9up

矮撚取暖

sor

政治都好黃

咁我就叫互助鴛鴦

中小學係女校
讀asso唔知點解都係成班女 fd
讀u又係咁

依度太多痴線佬

拎條撚點著黎燒

互扑咋ching?

矮妹教人

追post wo

陰間太多劉馬車

由細到大冇人溝你架咩

互舔

做咩啫你哋

女人係咪好煩
特別係tb

仲要本身我份人又唔係好外向
無野搵野嚟講好似仲奇怪

互射

就燒你嘅

狗主帶住兩助狗

已切，sor

剪咗嚟慢慢燒

溝仔最叻

中學 asso個陣都好摺，咩都無join

喂，鳩鳩鳩啊？果度有人玩彈鳩啊

我識個啲唔煩
但好嘈，一堆堆女係咁講野

係喇，飲醉講我愛你丫嘛，得米未

你最叻既話 全世界啲情侶好多都一齊唔到

我都唔係好外向
但9up我最叻

TB死全家我係歧視 你吹呀

四眼仔收陀地彈人地條啫

人類已絕種

毒絲竟然真實存在

係啦定律

邊個9up呀你9up

喂呢個咩黎

我之前係les, Pure
你會唔會歧視我

又你最叻

聽日又見 好似係

邊個淫蕩啊我淫蕩

都係喜劇之王

你而家肯定轉左未

呢個係第幾個人格？

係啊，所以ex咪話我，你覺得你自己唔會中意男人只係因為你無同過佢地相處

唔會同仔爭女 我都忍

A>O>A

唔記得呢段

矮妹摸藍框最叻

我約你丫絲打
俾你訓練下

我都1516緊，唔識分
見到面先再算

* - 米 - o - O

我放手

好痴線

依家俾佢睇下

一唔一齊

係呀 屌你

唔會 最憎人做第三者

下意識覆緊，已經諗唔切

點解你要咁

十五十六 tb定男仔舒服

咁咪試左先算 有咩需要諗

點可以唔預我架

來吧一分鐘放縱

why not both? threesome!

咩係藍框？

我ex條仆街話女人性取向隨時可以轉

自己最舒服

你唔夠高掂嘅野

無同過tb一齊
兩個長髮

ON99

👈🏻👌🏻👌🏻🖕🏻？

飛機杯定自慰棒

Handsome

籃呀文盲

but not you

好波

又學我d野

就黎變正字POST

我一見到你就諗起架車

叫咗佢咪叫咁多雞

哦⋯⋯咁我明了

叫得多會變文盲？

無呀 送部俾我
車都唔識開

梅毒上眼會盲

叫雞叫著矮妹會彈鐘

其實咩係摸籃框
利申：真心唔知

人一世物一世

但大波呢？

係咪要開新故
我每叫一次雞 我就會忘記一粒字

點解James McAvoy 可以咁好戲又正

可能佢一個人格會叫雞 一個係文盲 一個抵制港女

ok

一個抵制矮妹

有無人叫雞 有無人唔叫雞

24個柒頭

屌得過，去馬

唔好做我得唔得

咁有冇三位一體

新版split

所以有時咪覺得自己好似變態，女又得，男又好似得得地

係幾可怕嘅事

要寫多本叫性經

寫新十戒出黎

你恰我先

之前有人開po話自己多重人格

可怕得過矮？

是一也是零是一零

是龜也是頭。。。

有咩咁變態 雙性戀好多架

我ex話自己bi
但佢無同過女仔一齊

🍆🍑🍑

多高佬鍾意

春卷

老豆=仔=靈魂

另一個人格咋

但唔鍾意你

掛鼓

Get唔到

<😘___👉🏻
\
\
_/🍆\_

依家係叫雞嗰野？

抱起黎屌

好多

抱起來

google

出到嚟個感覺又可能會唔同
當識下朋友既心態可能會舒服啲

淫娃！

矮妹渣渣波做返好朋友

比人氹完兩句有毛有翼喇 識飛喇

是龜也是頭是龜頭也是賓周

正

蕩婦

佢都冇，點渣

唔好太執著
最驚係一岀完街就問咩感覺

岩呀 你又冇咩男性FD 當認識下異性

抵制？

雞 全部都係雞

陳年往事

可能出完之後大家唔搵大家

籃球框其實係點解

Slut!

你地個個都串我

係

我都想知

唔明

放心我有

我諗住有人答你

個post已經痴撚左線

比人無視

唔洗太緊張 當平時同朋友出街咁

[quote]籃球框其實係點解[/quote串佢唔夠高掛

你都係

唔明咩係摸籃球框

莫非你得？

你成日痴線都冇話過你啦

屌 邊個講籃球框架

你地好高咩

你都係POST內

佢叫春姐，唔係痴線

可以

利申以前掂到板

真？

高佬

叫春+雙種人格

利申，掂到個波

Same

淋巴呢

友誼波

年紀大 條腰開始彎

掂到好高咩，我都掂到

即係幾高？

捉佢去睇獸醫閹左佢啦

可以就奇 最多籃板

跳唔起

林伯

我有女，渣波好過打波啦，on99

聽lana聽壞腦

無女

唔高 睇彈跳力 150跳到40CM一樣掂到 好似係

通常打完波會更好

童子軍跳彈床咩

我係壞左腦先聽

籃球校隊

1999

你咁樣比個希望矮妹都有嘅你

本來無一物 何處惹塵埃

渣下自己個肥仔波

索住啲汗味扑識食喎你

籃球高佬

捉住佢對波黎打

唔明就即係你無試過

打條女定打波呀家陣

另一個人格走緊出黎

又係你問

車頭大燈

搵人抱我掂

so what

引一引佢就會

講淫野

抱得起？

唔係

200磅，美極都唔夠用

文盲？

抵制

要用蠔油

連矮妹都進入痴線MODE了

下

突然推得慢左

人體盛

大家high大咗

勁輕

每呢個post已經冇一個正常人

搽麥糖

由一開始就已經冇

咁呢個世界冇肥婆

追post追到頭痛
有緣再會

x2

當大多數人都唔正常嘅時候，原本正常嘅先係唔正常

有hebe同巴爾同短妹

又用精液入藥

dllm

短

俾人孭都好sweet

點解最終都係會去到精液

我要等你消息

唔撚知 句野已經深入民心

淨係孭過人一次

回歸基本，大家本身都係精子姐

差d壓死，以後唔敢

係柒頭啲文盲病傳染

忍唔住笑咗

贏在射精前

咁卵子呢？

你本身就係，扮咩丫

我抱你啦
過黎叔叔到

連你都恰我

多謝

精子先係精髓

我又冇 係孭完佢上樓梯已經冇咩力

本來就無

有高佬

4秒合體

唔係3秒咋咩

點解有負評

屌我F5到無電，返到屋企再搵新post

知你睇得av多，夠熟

最近試過俾人孭 仲要落樓梯
一齊仆街就好笑

太痴線，世俗人接受唔到

其實我唔高

孭我返屋企

波壓

巴打識啲野喎

吉住尿袋

集體比個正皮先囉

波推

噓

你呃人
幾高

俾人話過重
之後好擔心會壓死人

無帶袋出街啊

平路算啦
唔好咁樣俾挑戰人

唔想喎

上面果個話自己好輕，那兒來的自含信

我有180，有無女比我孭

我一定無講過自己高

wfc

我留返呢個重任俾高佬

自含

搵你老母

我果次係上樓梯

無諗呢樣 飲到有d醉

sor,呢排練緊瑜珈

唔好唔開心啦 最多叫淋巴唔串你
嚟 乖 比個正皮先

若這一刻魯芬傾瀉下來

185有冇人岩

當年個post有

btw 我成日橫抱起我女友四圍走
佢愈尷尬我就愈開心

有

郭富城既弱？

我媽咪問我笑咩
講唔出口
講出口又好似無咁好笑

做咩要閃9我

你好似未答我個男仔幾高

搵番你條仔啦

自給自足

直接比佢睇

同呀媽講有班痴線佬係到發癲

鬼叫我冇野扑

u too

打大佬
就咁上樓梯都攰

但一定係高佬

依家咩人格？

我又上黎叫春啦

叫啦叫啦

咁又點姐

君子

咁又點姐......

咁佢想試下咪玩一次

話你on9怕你嬲

你嗌破喉嚨都無人理你架啦

唔信

唔會同怪叔叔講野

我無要求架 佢自己話要
我驚佢跌咗我落去

佢寧願俾個無feel既人一次機會都唔俾我

叔叔帶你去睇金魚

詳細希望

你咁瘦冇得比

佢矮呀嘛 係輕d

咩事

一個無feel 一個討厭。。。

咁你點解唔比個機會你自己

我都孭到我條女

即係你仲差過無 feel

喂！又咁直接啦你！

咩年代 仲睇金魚

對唔閪住大佬

屌撚曬你地伯母

唔通睇鱷魚咩

試範下

咁又點姐

講黎聽下先啦

示

不過我已經10個鐘無搵佢

留明加一

外國有套咸片叫shortbus,好似係
btw,示啊文盲

有聲既喂

俾個機會你自己
點激這裡與帥哥對話

擊啊文盲

你果個仲瘦
波都無

咁又點啫

有，小小囉

琴晚同佢講電話 佢話有人約佢 無咩feel 但條件唔錯 問我點睇

我以前果個都冇波

成家人以為我痴咗線

人地有條件 你有冇

你快啲講埋你單野啦

你唔可以咁架，應該咁：

哇好叻叻豬呀，哥哥比個貼紙你

咁又點姐

完

你的而且確係丫

短妹 個男仔幾高

一天都光晒

同佢講：「緊係去馬啦！」

我諗我應該大過佢

咩都無 仲有個人地可能接受唔到既過去

我信

補多句：佢唔要你都有我back up嘛

我媽咪見到呢個笑咗

搵過個啦

唔洗以為啦
咁你真係嘛

講唔出口 唔想咁樣

咁即係代表
你又無 feel 又無條件

咁你想點

HI AUNTIE

佢地依家好串架唔好俾佢地傷到心

你呀媽係到 車頭大燈

家陣叫你做閱讀理解咩

試下 應該要即刻call白車

叫邊個？

佢之前已經話我厚面皮

不嬲都咁串

我由一入POST就已經係咁

我太吸引
對唔住咁多位

不嬲都咁口臭

你真係俾你呀媽睇

hi auntie 我係小狗呀

厚面皮唔好咩

有冇咁撚廢呀

我係林伯 我踢波架

求屌醒我

屌你

不嬲入POST都係咁 1V1先認真

我1v1都唔認真

有無多啲前文後理，幫你推敲下啦

唔該

得啦 please demonstrate

屌 哈比人

我做唔到，淨係識69

本來一開頭大家都好開心 跟住過佐一排 我同佢講我既過去 佢完全係接受唔到 瘋狂抽插我

女上男下

你做咩黎呀陳生

有無人叫雞 有無人呃蝦條

你

咩過去咁嚴重？因為咁先唔理你？

嚴重過me?

屌 乜撚車頭大燈
呢度d絲個個又e又g

山左街 個人好似正常返

可能

m山？

恨唔黎

A級身高就有一個

嚴重過林伯既野我好有興趣

巾左街

唔知邊個

我都有

老母已閱

我結過婚 有小朋友

我好似唔知道你既過去
不如你都講下呀

冇圖 我都可以話我自己有米八

快啲講，唔好兩頭望

哦，好小事姐

你幾歲

你真係米八wo

老母已閱 講咗聲林伯

咁你呢

唔緊要矮妹都無 e

我好後生咋

潛陣先1%電

1%

我老母生3件，3件都唔同姓添啦

可能細過你地任何一個

咁都接受唔到？ 你不如問下佢係咪處

王菲

有個得中五！

我一開始講哂過去 接受到就接受到
接受唔到會覺得反差好大

嚴重過我？

我都覺得少事

有個a級身高

伯母有無興趣開返個 account
好多開心架呢到

又可以增進親子關係

95年咋

69%
我覆佢都慢咗

屌⋯⋯我又心邪左
親子關係

夠用咪得囉
唔想做乳牛

屌 你地真係好撚得閒

brett 18歲

你過去又好難接受架咩?

母子丼？

我兄弟同我年紀差唔多條女已經生緊第2個
帽事既

What app 得三

你平時呢 屌

沖涼先 等陣再陪我叫春 我講佐之後 佢話如果一開頭講佢可能接受到 話我呃佢

C/D

我講緊成績

成日唔check

我F啊

你又恰鳩我

95有幾細呀
差唔多啦

不過我明白點解你會變成無 feel 又無條件
不過唔係你既錯黎既

唔緊要我f

估下

我都無開名

咪係

其實可能要d時間接受 同埋見下面會無咁擔心

屌你唔好咁樣啦

淋巴你係b級身高

睇緊hobbit呀

真係好撚賤 我鍾意

屌split劇情麻麻但係James McAvoy 世界級

仲細過我
不過人誰無過

夠用

多比？

好一陣見

伯母

係喎

有 C 已經夠用啦

我體諒下林伯既心情先啦

我做我大事 我話我話事

我 立即 屌你老母

佢已經慣咗

平凡人一生只有一次 風聲吹到我先知

馬份主人對你好唔好

咪扮啦

屌佢老母好啦 唔好攪我伯母

林伯望下自己
再望下佢
再望下自己
再望下佢

就講你老母

屌你班仆街....我又唔記得轉線

其實兩件事
反差好大 係我遇到個人
佢係我同佢一齊之前既三個月搞大咗秦妹個肚
三個月之後分手
之後先知佢咁仆街

轉咩線

講你老母個老母

秦妹

咁仆街

地鐵呀屌

泰？

屌又唔係你用

辣殺

我個 ex 都試過搞大自己個肚
之後返黎搵我埋單

依part 唔好比伯母見到 幫你推上去

互巴好重口味

比人搞大同自己搞大兩樣野黎

地鐵上連登要小心啲

馬份主人送左隻襪比你

新會然？

爸爸

最撚衰係你

無錯
個肚唔是我的

唔係點叫痴線佬

對白黎架

又入我數？

個個都入你數 我唔入覺得自己好仆街

唔係你仲有邊個

887

我屌哂你地老母

唔入你入邊個

唔關我事架

咁我淨你打攪你伯母好了

佢話係你就係你架啦

個個都話帽事架啦

不過 逼人做爸爸好自私
唔會有好結果

退休絲係因為咩唔開心入黎
記性好撚差

「我用杜蕾斯架喎 」

1001

年少無知果時就係
賴過野咪醒水囉

Air

其實我個個都唔知係咩事

機師

我都係

果個唔係雲尼拿咩？

多比多比 唔該哂你

佢要錢之嘛條撚樣

宜家同果個人結左婚生左2個啦
(應該係因為唔敢再落)

識貨

回來了

真心好用

嬰靈

唔係
雲尼 係同 ex 去旅行

機師條仆街

Whatapp 2%電

做空姐？

好撚邪

太亂，是鳩但

又爆post

仆佢個臭街

再跟進
佢仲有無搵你呀?

多謝我啦

無咩所謂，慣晒

明明就係我

未呀

唔係 我以為佢維修或者清潔

我幫你整爆佢D Flight Con?

人地問緊你呀

有冇人痴線 有冇人未痴線 (16)

開定

願閒其長

竟然係你開

各有功勞

你哋係咪癲

今個post都係我開架

屌 又話唔開
犯賤

係啊係啊

別理我 我犯賤

佢地真係癲
你點呀bb

搵到加啡未 我杯鴛鴦啊

敷緊mask
今晚早啲瞓

我好後悔

冇人肯做我杯咖啡

啲 post 名

愈嚟愈痴線

明明係有男朋友 講野好暗示

有冇人叫雞 有冇人唔叫雞

係咪好撚有創意先

地盤佬呢
我潛水之前有睇到你地講緊
好似唔開心野

唔好咁啦

男朋友 唉
btw我男朋友好鐘意飲凍央

你唔係地盤佬咩

我寧願開多幾個post召集高佬

柒頭召喚！

趁老母未返唱下歌先

我係

有呀 8點幾叫我去搵佢 屌佢老母
我緊係唔去啦 之後發我老脾
佢聽日standby話call sick
屌咗佢一獲金 當我係雞？
今日下午又唔約 前幾日又勁冷淡
佢仲要加句 don't worry about it mate
叫我baby啦 係咪呀
之後佢道歉

痴線佬就有堆

男朋友係地盤佬 我唔係

大把係到

我都是鍾意凍奶茶多啲
少冰就夠了

咸歌

180都唔高 咁難招呼架

無架啦死心啦

咩都唱

真係咖啡扑奶茶

咪答咗

咁你接唔接道歉

屌 仆街黎

唔好鐘個頭入去

少冰少甜

我誤人子弟

flirt

我都有做過

屌呀 mate
咁佢有無講做乜呢幾日咁冷淡呀

大奶

叫佢驗下愛滋穩陣

做唔黎

乜事都冇啊屌你哋

有閪比你屌成世

接受 不過佢好撚唔講得笑

180夠架

flirt人果個唔講得笑係咩玩法

冇啪過定咩先

姐係講兩句就嬲？

謊言巴好似185

啪過
我有定期body check

誤人子弟都幾好呀
我都好鍾意做學校

三個月潛伏期

我諗我做埋呢年就唔做
開鋪

話我知佢揸邊架 我幫你整爆曬佢D flight control

你驚佢有病呢？